Dobrý den, 
 
Jmenuji se Eva.  
 
Jsem holka  
 
Bydlím v Praze 5.  
 
Je mi 11 let.  
 
Můj tatínek se jmenuje adam.  
 
Moje mamínka se jmenuje eva.  
 
Mám 2 dědeček: Adam a Adam  
 
Mám 2 babička: Eva a Eva.  
 
Moje sestra se jmenuje Eva a Eva,  
 
Nemám zvíře, 
 
Ráda zpívám. 
